[蝗者對決]如果繼續打落去邊個會贏？

老老實實
我地黎個公投
如果繼續打落去邊個會贏？

正評=拳王曹星如
負評=河野